---
title: Pelatihan Wikimedia dalam program CMB
date: 2012-02-25
categories:
- laporan
- Next Generation
---

![200px-Februari_25_2012_NextGeneration_Pelatihan_Wiki.jpg](/uploads/200px-Februari_25_2012_NextGeneration_Pelatihan_Wiki.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pelatihan Wikimedia dalam program CMB

**Lokasi** : Hotel Permata Guest House 

**Alamat** : Jl. Timoho No. 2 Yogyakarta 

**Jam** : 09.30 - 10.45 

**Hadir** :
* [Hendra Prastiawan](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hendra_Prastiawan)
* [Muhamad Iqbal Tawakal](wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Iqbal_Tawakal)

**Ringkasan** :
* Pelatihan administrasi dan pelaporan keuangan menggunakan wiki
* Pelatihan pelaporan aktivitas menggunakan wiki
